近排天氣熱姐 家陣啲人洗唔洗咁開放阿

倒啲水入去

好似隨時有屎噴出嚟咁

佢個屎忽冇光澤

agger 色水唔靚 但幾好肉

應該好耐冇炆個

不能只有我看到